[藍店銀杏館]馬蹄露楊明姚瑩瑩等藍藝人到銀杏館做義工 派發愛心飯盒

社企銀杏館一直有支援有需要人士，為他們提供免費飯盒。日前藝人馬蹄露、楊明、莊思明等到銀杏館做義工派飯，又呼籲大家一起做義工。

銀杏館早前發起愛心抗疫飯盒行動，為長者、綜援人士、露宿者等有需要人士派發愛心飯盒，希望協助他們在疫境中仍能得到溫飽。藝人馬蹄露今早於Facebook發帖指歡迎大家前往銀杏館做義工。從相片所見，除馬蹄露外，楊明、莊思明、姚瑩瑩、李霖恩等亦有同行，分別為銀杏館包裝飯盒或作登記、派飯。

不少網民盛讚馬蹄露有善心，又有人表示要加入義工行列。馬蹄露回覆指若大家有興趣可致電給油麻地銀杏館阿Ray，查詢相關資料。

馬蹄露，楊明、莊思明、姚瑩瑩、李霖恩，成班都藍到發黑
銀杏館咩立場自己諗啦

罷食

原來係狗飯工場呀

好在冇幫襯過

藍黑紅

係廚房用同心罩，真係會暈

楊明唔洗擦得咁明顯好嗎？

Don't make stupid ppl famous

Pull

社福款額大餅齊齊分！

又扮直接捐錢啦

個撚個帶頭套
條傻閪就帶帽
仲要帶美帝嘅帽仆你個臭街

藍杏館

push

人班生物唔擦有咩9 做

唔係呀呢間社企好多人幫襯諗住當捐錢

終於見到有人將底褲戴喺面上，三百幾萬人攞咗個個收埋唔戴

用cu mask

老而不餐館

唔講政治
呢幾條友都算係tvb 少有做戲真材實料

戴美國帽=5美分=漢奸=港獨
可以舉報

嘩
藍成咁唔食lu

政府仲驚郵局排長龍，onL79

依家全部死貨，點算呢？

議員應該要政府，定期申報同心口罩既存量

有國安法就可以整治班仆街

下 你無野丫嘛

佢以前做親都大配角 依家抽政治水有人留意梗係奶到盡啦

楊明死全家

直情去打工喇 做乜撚嘢義工

假膠

成班藍屍廢老

銅粉撈飯，你食埋我果份

以前成日J姚瑩瑩

做埋啲濕鳩野

成個標題好許留山menu feel

呢幾個人就好似黑警咁 得圍內幾個人圍威喂 以為自己好撚型
事實係無人想同佢地玩

嘔
睇到想嘔

好想嘔

早幾年買過盤菜

真係唔覺廿年前嘅佢有邊忽靚
不過係monkey國個個都三尖八角咁佢睇落去咪正常少少

正常,成班廢老
當年賣慘話點營業冇政府支持
家下識做

bookmarked

裝幾盒影張相交差打個卡宣傳下就收工啦

之前又扮中立

真係估唔到楊明依條友可以藍到咁

藍絲天使派飯

開始多廢老戴出街，痴撚線

自己間燉都未搞得掂仲走去幫人

狗工場

好啊，多啲做“義工”，搞冧埋其他藍店

原本諗住帶老人家食
知道佢藍到發黑就算

加左入藍店地圖未？

CCTVB最藍嗰班btw
以前有睇CCTVB啲旅遊節目，楊明同袁偉豪去外國打工，條楊明做乜都好那西
一睇就知係乜撚都唔識嘅港孩大個版

早兩個月銀杏館仲話咩員工有藍有黃 唔講政治立場

依家明晒啦

巴士的報又係呢間閪嘢

又可以唔幫趁了

本來以前都有去銀杏館訂盆菜
想知道一年前有人話
入邊做嘢啲阿婆屌鳩我哋啲後生

我哋啲死廢青撚有錢咩
叫吳秋北嗰啲冚家剷買啦
叫啲藍絲幫襯多啲呀 冚家剷

個撚個post都見到你條五毛

一個人認同你都冇
五毛都好柒下

廢老館

成班垃圾

我都未去郵局攞
比左錢照攞
送比藍絲

應該好快會再派多次

污染食物

好在阿媽話課金我叫停左佢

推

佢地想駁可以撈的士陳禁
點知大陸都唔so佢地

冇愛心既人造愛心飯食
咁個飯盒仲叫唔叫愛心飯盒

得白飯

班藍絲成日FF 自己係正義果邊.....
但其實助紂為虐

呢啲社企唔係有班黃嘅左膠會去
晨早執撚晒啦
而家咁撚明目張膽咁藍
真係on99

依間野扮社企又貴又唔好食
咁巴閉揾藍屍幫襯，最憎d藍屍扮中立

比得藍絲整嘅飯，都唔乾淨得去邊

屌唔係下嘛......

笑左

銀杏館

笑撚死
做呢d 義工都要咁樣打卡

我就好少好少見到，反而鬼佬帶多，可能唔洗錢，同鬼佬hea帶既關係

星島免費版

上次衰完都唔避嫌，唔駛再扮中立啦。

我覺得唔會，政府未柒夠咩？再派又要用錢

咁講得9成藍屍啦怕得罪d客

有錢都唔會捐錢比依d社企

平撚過男人

咩黎？

一秒了解佢間湯店嘅衛生意識及守規情況真係你飲埋我個份啦

仲大大聲話知唔知我一個show幾錢

無餸食？齋白飯